第一次去巴黎 book酒店方面有野想問

睇到第20區啲酒店幾靚
但係有啲遊記話18,19,20區治安超差超亂
係咪住得喺20區就預佐俾人老笠
有無過來人分享下經驗

最好唔好住個邊 又唔近又複雜